\section{Modelo de entidades del negocio}

\begin{figure}[htbp!]
		\centering
			\includegraphics[width=0.6\textwidth]{Images/ModeloNegocio/2.png}
		\caption{UML Diagrama de clases}
		\label{fig:UMLDiagramadeClases}
	\end{figure}

\section{Descripci\'on de entidades del negocio}

\subsection{Atributos de ``Alumno''}
\begin{description}
	\item[boleta: ] Cadena de 10 d\'igitos que identifica de manera \'unica a un alumno. AL estructura es YYYYEEDDDD  donde YYYY es el año de registro, EE es la clave de la escuela donde se registr\'o y DDDD es un consecutivo para cada escuela.
	\item[Nombre: ] Nombre del alumno.
	\item[Status: ] Corresponde al estado del alumno. Debe ser uno de los valores permitidos para ``Status del Alumno'' (ver glosario).
\end{description}